八月啦，你課咗金俾立場未？

警察開OT，警嫂開心揸住十皮3P

但立場哥哥姐姐們日夜開OT做直播，又賺多幾多呢？

快啲嚟參與立場姐姐助養計劃，提供更好嘅器材俾佢哋做直播，同等立場新聞聘請更多姐姐做採訪
—————————————————
課金Link：

ok done

課ed！

昇哥！加油！

自推